雪櫃壞了

想問下有冇邊間店有即時送貨？

推

你自己落樓下買完再拎返屋企咪得囉